終於食到譚仔五小辣

以前食開清湯 發覺譚都唔好食
班fd次次叫親我食我都係搵loan捐 寧願自己一個去買燒肉飯算數
之後都冇點食過譚仔 淨係去食d唔辣既撈米線
話說岩岩放工想買四寶飯食 點知係條公路塞左成粒鐘 勁肚餓 咁岩見到間譚仔三哥雲南米線 大大個海報見到撈薯粉 作為撈米線既fans就緊係去試啦
一入到餐廳
「唔該要個撈薯粉」然後正想叫十小既時候 眼尾發現最小都五小辣 後面又有大量人排緊隊 咁冇計啦 頂硬上！
一翻到屋企我開著部冷氣先 再慢慢食我人生第一個五小辣
第一啖，唔算太勁 都仲頂到
食多幾啖，條脷麻左，冇左知覺
食到一半，嘴唇開始發麻 我杯凍奶茶已經飲曬
再食多d，個嘴腫埋
然後一野倒埋落個口！
我成功了！我食到譚仔五小辣啦！
依家準備噴埋d鼻涕就打比女神約佢食譚仔 再示範點食辣比佢睇

唔講咁多 抹汗抹眼淚噴埋d鼻涕先

勁 我淨係食到10小辣

cls

食開大辣

唔好意思食開中辣以上

譚仔清湯食黎把撚咩 無味嘅

次次聽到人叫清湯 個心都係到恥微緊佢

利申：3小

有次同個fd食譚仔
佢話如果我食特辣佢就請我食
平時我最勁都係食小辣
見有人話請食飯我就接受挑戰

個fd好似無話請野飲
所以我堅持唔叫野飲
但係阿姐眨我食得太痛苦 主動送左杯凍檸茶比我

食左兩個鐘 卒之比我食曬

然後連續兩日都屙 個屎忽窿熱辣辣左好耐

燃燒的屎眼

樓主好波
我食左三年十小
琴晚下定決心叫左九小
食到打佯先食得完
仲痾左成晚
今日連工都返唔到

坦齋嗚笑辣

食開重慶二小Sor

5小？同清湯有乜分別

5小咩黎?

未食過譚仔

我食開小辣

有時中辣

之前試食中辣，飲左兩啖湯就頂唔順拎隻碗分開d湯先食到

利申 3小

真 清湯我不如係屋企自己煮

樓主超勁，傳聞全世界食到5小辣既得8000人左右

撈薯粉個五小辣係辣過湯嘅五小辣架

食開清湯既巴絲唔洗灰心 終有一日你會食到譚仔既真味道依家準備向3小進發

咁食湯我可以食小辣啦

我練左一年先食到小辣
樓主加油

上次我食五小辣直情半邊身麻左

大辣分2日食，痾到腳都直